曝巴塞盼普巴逼宮曼聯 經理人出手給摩帥搞事

保羅·普巴仍然是巴塞球會很難實現的一個收購目標，巴塞球會原則上不再收購，除非到8月31日前轉會市場關閉前還有重要的球員出走。

不過西班牙加泰羅尼亞的《世界體育報》指出，25歲的法國中場仍然是巴塞球會的夢想，巴塞球會認為他在奪得世界冠軍後，將成為一名開創時代的球員。現在不能簽下普巴並不意味著徹底忘記他。

英國的《每日電訊報》也證實了這一消息，該報指出，在1月份冬季轉會市場開放時，魯營不排除再次參與對普巴的競標。

上季巴塞用同樣的策略引進古天奴取得了成功。不過當時利物浦答應在1月份與巴塞進行談判，而球員本人也一心一意要加盟巴塞。

普巴此前已經暗示，自己在曼聯感覺不到幸福。《世界體育報》表示，普巴要想加盟巴塞，那他本人應該發揮更大的作用，對曼聯球會施壓，而他的經理人拉奧拿也應該發揮巨大作用，對曼聯施加壓力。巴塞1月份能否引進普巴，很大程度要看拉奧拿的操作能力。

《世界體育報》指出，由於歐冠盃規則的改變，普巴今季即便在歐冠盃小組賽中代表曼聯上場，冬季轉會巴塞後，仍然可以在淘汰賽中為巴塞出場。而上季古天奴因為代表利物浦踢了歐冠盃小組賽，就沒法幫助巴塞在淘汰賽中出場。（伊雲）

又係巴塞教

最叻叫人罷訓

蝗狗竟然教人罷操